我老母無喇喇朝早4點 WhatsApp 我....

尋日小弟好叻，叫做事業上有啲成績，send 左啲相比老母睇..

之後訓醒就見到老母 WhatsApp 我..

咁撚多emoji

好撚假

蕭生轉述炸喎

佢邊有權控制得唔得

要好好咁陪下媽媽啊

點解唔係即刻叫佢去私家醫院check
仲上連登既？

👱🏼‍♀️=媽媽
👶🏻=仔仔
🤓=爸爸

睇咗醫生未

帶阿媽睇醫生啦

老燒燈死好多野，要伯母傷心了。

港安得唔得？

樓主係呢次運動呃左人幾多錢？

可以既我都想係..

有耳鼻喉科就得架啦

咪撚去港安
又貴又係咁sell你買野 服務又唔係好

想喊 母親真係偉大

憨鳩，痰中帶血就講到自己大限將至咁，連身體都未檢查過就交代身後事

你同你媽本身關係係點??

好

快

唔係咁接受到住

還好，佢好錫我

爸爸黃色, 個仔係人地生既??👨🏻‍🦰

老人家係咁..

蕭若元包2奶會接你呀媽過英國？

伯母會冇事的樓豬加油，快啲幫屋企人搞bno帶媽媽環遊世界

快d睇醫生啦

喉嚨發炎都講到生離死別

好sweet

不過是但去邊間醫院做body check幾千蚊都得不過最好去 之前買定保險

: 我邊有話帶你去英國

樓主第一時間諗港安,應該即係荃灣附近
去仁安啦,又好又唔遠,但唔知有冇耳鼻喉科

我覺得最重要係而家要知道你媽係咩事
有冇買保險? 有就搵agent 入院睇睇
(上年6月都而家都有咳帶血)
無既去左家庭醫生睇, 叫佢refer

冇事嘅

你老母有牙周病啫

唔係痰有血

係牙肉出血

所以個口就苦

點都好

搵個醫生睇下佢

睇醫生啦 可能好撚小事姐

其實有時有啲大病，症狀都唔明顯，所以都係盡快睇睇醫生好（屋企人試過⋯）當然我希望樓主同佢屋企人健健康康

Check完無事就安心哂

你媽都幾可愛
睇醫生啦
可能只係喉嚨乾啫, 好人一世平安

普通喉嚨發炎都會咁，可能係慢性發炎姐
唔好理，驚就睇左先，就算有事都愈早睇愈好

祝伯有身體健康

帶auntie睇醫生喇hihi仔

唔好諗咁多去睇咗醫生先

可以睇左👩‍⚕️先
唔洗咁擔❤️
👪可以商量下先

睇得好辛苦

徵狀同我一鳩樣
搞到我驚撚咗幾個月
最後洗咗幾千蚊去港安睇話發炎

睇醫生
有消息記得通知聲
咁好既媽媽係人都會擔心

有咩係燒山控制唔到

唔該哂樓上咁多Ching, 啱啱打咗去問，姑娘話X光照肺就夠，想問吓Basic夠唔夠做？

好人唔會有事，放心手足

成年都唔睇醫生, 係咪要check埋個腦....................

唔睇醫生走黎講一堆野
捉你老母睇醫生啦

仲講？拿拿臨帶老母睇醫生啦

Push

咁柒多emoji肯定藍絲嚟BNO都未柒識串人地話可以做咩就做咩

我屋企啲老人家儲埋一世用過啲emoji都唔夠你阿媽一條msg

去🏥check check先
💉

辛苦得過睇我老母講野
一句「屋企唔識教等警察教」得埋黎

佢黃到黑

你就肯定係戇鳩黎
就算佢係人地話咩就咩都好
叫得你去嗰個方向
即係佢知共產黨唔係好野
咁都屈藍

BMO！！！！！！！

佢本身冇暗病，保險應該就冇，約咗下個禮拜同佢去身體檢查

睇醫生啦

Bmo 唔係bno

其實係有人會咁樣wtsapp架 只係無咁多emoji
睇得出樓主老母打呢篇野特登想打得輕鬆d

好可愛

可以👀👈🧑‍⚕️先
🧏咁擔❤️

痴撚線😅😅
多emoji 就係藍絲😂😂😂🤣🙈🙈

認真答你，睇耳鼻喉專科照鼻鏡最多先千幾蚊，唔洗私家醫院，中環個d專科醫生walk in就得
買個安心

Bam

第一時間去睇醫生檢查先 唔好諗咁多住

個心字有幾難打？

唔該晒，已經約咗下個星期做身體檢查

睇完 喊左

點解唔早啲講呀快啲去睇醫生啦

屌睇到眼濕濕，雖然好撚多emoji

冇事嘅，快啲陪👱🏻‍♀️ check 👇啦！
希望伯母身體健康💕💕💕
🌿🐠🌿🐠🌿🐠

可能佢知去夢遊多嘢煩...所以唔同我講......我發夢有咩事跌咗落海都唔想累到佢

喂呀，你班粉腸唔好笑我老母啲 emoji 啦

唔好等啦
去急症室照張肺X光睇下有冇陰影先
唔一定肺癌架 肺癆個啲都會痰有血

On9 你成世人幾可會痰中帶血 人哋擔心下比你講到係交代身後事

樓主快d 帶👱‍♀️🔜🏥見🧑‍⚕️啦

樓上咁多仆街咁都要屌一餐做乜撚
Btw祝福伯母

巴打 上年我媽咪都係類似健康問題
係頸度禁到有粒野 再發現已經係好遲
之後有半年時間屋企人不停出入醫院
我自己本身同媽咪比較疏遠 平時好日都唔見下
好耐無攬過佢拖過佢
到我扶住佢入房做化療先發現佢瘦得好誇張
果陣個心好痛 只係想佢捱得過快d好返
最後佢撐得過！不過有好多手尾跟
係長期戰黎

記得要比d正能量媽咪阿！
巴打都要take care

睇邊個🧑‍⚕️ 出街有冇聞到👮d tg
搭🚌🚇記住戴😷 暫時唔好食🦉🐔依類大補大燥嘅野
🌙要早d😴 連登巴絲一致🙆‍♂️🙆‍♂️🙆‍♂️🙆‍♂️🙆‍♂️🙆‍♂️🙆‍♂️🙆‍♂️

多謝絲打 呢排見老母都覺得瘦左...
希望冇事

直接養和啦

我呀媽以前又喺咁, 好幾次醫生照完都話冇嘢叫佢走, 之後點知嗰好啲嘅醫生一照CT,話係第四期肺癌(肺線癌), 之後其實中間係咁咳, 每一日起身有一滴血之後就咳, 之後食個標靶藥,好到差唔多冇咁濟, 不過之後就冇反應,好快就離開咗
前後一年左右.
最近好似出咗啲新嘅標靶藥比我媽以前食嗰啲更新。

快啲帶阿媽去睇醫生啦唔好以為小事, 唔好以為咳係敏感, 出血喺喉病

你阿媽有冇行 幾級樓梯都喘曬氣

快啲去睇醫生啦唔想 重滔覆轍

快d帶媽去睇醫生先, 有錢去私家醫院
無錢睇普通科攞轉介信去公立搞, 快快快

你老母睇得腦燒多得制喇

有呀有呀..呢排好易索氣希望冇事..

琴日返去仲大鑊，俾我望到佢睇無敵神驅

題外話係咪好多媽媽都係燒山fans

老母黃定藍

祝你同家人都身體健康
媽媽愛你

啲媽媽真係好鐘意咁用emoji
不過好羨慕你有個咁sweet
又明白事理既啊媽
快啲帶佢去check下有冇事啦

一齊癲

老人家係唔想屋企人擔心
積下口德啦

以後用emoji嘅全部都係藍屍！！

bno要令伯母失望

認真 我話你知點贏.......

喊左

希望伯母只係啲小病痛 祝早日康復

樓主多照顧呀媽

多謝晒樓上咁多位巴打

屌

媽咪

貓頭鷹都食勁撚過大陸人

㩒錯左 疏

港安岀名垃圾，唔好去

祝你媽媽早日康復

我啱啱都想問🦉係乜嘢家伙

Book 左法國

舊年6月 拖一年先去睇醫生
再去公院又排一年
一期都拖到未期

auntie好人一生平安 一定會無事

btw,
點解會係燒山BMO嫁hi

有牙周病或有爛牙搞到牙肉出血都會咁，我朝朝起身都係咁，吐多兩啖痰飲啖水就正常返，body check過一切正常，叫百有唔洗擔心

btw 點都好check下穩陣

唔係掛😅😅

可能係佢瘋狂刷牙？前排佢睇YouTube 跟住話每食完一餐飯都要刷牙，仲要每次都擦5分鐘

快啲帶伯母去檢查！！！
就咁睇字已經好想喊